# eccube-4-u-komi-v1

Copyright Subspire Inc. 2019

EC-CUBEで予約商品を提供するためのプラグインです。


## 機能

- ある商品を予約商品として指定できる
- 予約期間を指定できる
- 発送予定日を指定できる（発送予定日以降は通常商品に切り替わる）
- 発送予定日を変更すると予約してるお客様にメールで通知できる
- 予約商品購入時は予約注文用メールを送信できる
- 予約注文の初期注文ステータスを指定できる
- 予約注文時に利用できる支払方法を指定できる

## 対応環境

- PHP 7.0 以上
- EC-CUBE 4.0.0 以上

## インストール方法

1) プラグインを管理画面からインストールします。

```
1-1)EC-CUBE管理画面の【オーナーズストア】→【プラグイン】→【プラグイン一覧】から
【アップロードして新規追加】のボタンをクリックしていただいて、その後本プラグインのZIPファイルを
選択していただいて、アップロードしていただけます。

1-2)EC-CUBE管理画面の【オーナーズストア】→【プラグイン】→【プラグイン一覧】から
【予約商品プラグイン】の【有効にする】をクリックしてください。

1-3)EC-CUBE管理画面の【オーナーズストア】→【プラグイン】→【プラグイン一覧】から
【予約商品プラグイン】の【設定】リンクをクリックして、本プラグインの設定を行ってください。

設定画面では予約注文が確定された時の注文ステータスを設定していただき、
予約注文で利用できる支払方法を選択して保存を行ってください。その後、
商品追加・編集ページで予約商品関連設定が表示されます。

また、EC-CUBE管理画面の【設定】→【店舗設定】→【メール設定】下記のメールテンプレートを編集できます。

・商品予約メール（予約注文の確認メール）
・発売予定日変更通知メール（発送予定日を変更する時のお知らせメール）
```
